# Translation of Assan in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Assan package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2016-12-23 16:55+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"Project-Id-Version: Assan1.0\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"

#: /themes/assan/functions.php:37
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: /themes/assan/functions.php:38
msgid "OnePage Menu"
msgstr "单页菜单"

# /themes/assan/lib/function.php
msgid "Home"
msgstr "首页"

# /plugins/crazy-theme-core/core/post_types.php
msgid "All portfolios"
msgstr "所有行业案例"

msgid "portfolio"
msgstr "行业案例"

msgid "Portfolios"
msgstr "行业案例"

msgid "Portfolio"
msgstr "行业案例"

msgid "Portfolio Categories"
msgstr "所属行业"

msgid "Portfolio Category"
msgstr "所属行业"

msgid "Add new portfolio"
msgstr "添加行业案例"

msgid "Edit portfolio"
msgstr "编辑行业案例"

msgid "New portfolio"
msgstr "新增行业案例"

msgid "All products"
msgstr "所有产品"

msgid "product"
msgstr "产品"

msgid "Products"
msgstr "产品"

msgid "Product"
msgstr "公司产品"

msgid "Product Categories"
msgstr "产品分类"

msgid "Product Category"
msgstr "产品分类"

msgid "Add new product"
msgstr "添加产品"

msgid "Edit product"
msgstr "编辑产品"

msgid "New product"
msgstr "新增产品"

msgid "All schemes"
msgstr "所有方案"

msgid "scheme"
msgstr "解决方案"

msgid "Schemes"
msgstr "解决方案"

msgid "Scheme"
msgstr "解决方案"

msgid "Scheme Categories"
msgstr "方案分类"

msgid "Scheme Category"
msgstr "方案分类"

msgid "Add new scheme"
msgstr "添加解决方案"

msgid "Edit scheme"
msgstr "编辑解决方案"

msgid "New scheme"
msgstr "新建解决方案"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Category"
msgstr "分类"

msgid "Image Preview"
msgstr "图片预览"

# /plugins/crazy-theme-core/core/shortcode.php
msgid "Show All"
msgstr "显示所有"

msgid "Read more..."
msgstr "阅读全文..."

msgid "Previous"
msgstr "Previous"

msgid "Next"
msgstr "Next"

msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索结果：%s"

msgid "Binary Go Web Plugin Product Settings"
msgstr "产品页面头部Banner设置"

msgid "Theme Slider"
msgstr "轮播插件"

msgid "Choose between existing Slider."
msgstr "请先在上面选择Banner需要的轮播插件。"

msgid "Select Slider"
msgstr "请选择轮播插件"

msgid ""
"Select Revolution slider on theme Theme Slider and Choose between existing "
"Revolution Slider."
msgstr "请从Revolution slider中选择一个作为本页面的Banner。"
